如果基督徒黃之鋒要坐監，你會唔會好傷心？

問下基督徒林子健先

可能林生選擇係監中等佢

基督徒真係偉大
個個都為香港坐政治監

lihkg咁少人關注呢件事？

都係神既指意